大專仔等錢用

讀緊大專 因急事想借八千至一萬有做兼職 問唔到銀行借
有冇好介紹...

賣屎忽...呢度應該好多ching幫到你

用信用卡拎cash咪得

同借大耳窿冇分別

睇錯大隻仔

有冇好介紹？

payme 最多拎到一萬
好似平時買野咁扣數